【快訊】路透社：TikTok 同意出售給微軟

TikTok 母公司字節跳動終於同意完全剝離 TikTok 在美國的業務，並出售給微軟。

根據路透社報導，在美國總統川普宣布要禁止 TikTok 在美國營運之後，TikTok 母公司字節跳動（ByteDance）終於同意完全剝離 TikTok 在美國的業務，並出售給微軟，目前 TikTok 在美國有超過 8,000 萬名活躍使用者。

先前字節跳動早已同意出售，但希望保留部分股權，但被白宮拒絕了。根據新的交易條件， 字節跳動將完全退出，微軟公司將接管美國的 TikTok，並掌握 TikTok 所有美國使用者的資料。

不過白宮並未對此交易發表評論，川普於昨日仍然不傾向於同意 TikTok 的交易，而微軟與北京的字節跳動同樣不願發表評論。

星期一Allin MSFT

微軟已經停左
put on hold

侵反對

一開始唔賣
依家話禁就想收錢走
邊有咁著數

賣比twitter

大陸人思維真係難以理解 大陸所謂守法就係資訊審查所有媒體都係政府口舌媒體無個人意志，如果google仲留低大陸只係另一個百度。

依加500 億USD 對中共黎講好重要

MSFT
星期一千跌

得罪方丈仲想走

即係冇得賣，要就咁走？

你想做動物傳心師

yes
tiktok有齊哂咁多資料
分分鐘齊料過CIA

想齋賣美國業務但繼續荼毒歐洲等其餘地方？

佢哋對法律嘅概念只有守法
完全無法治嘅觀念

或者係特登揾人帶風向

美國印度都禁
比我係美國，夾多幾個國家禁埋佢
再益自己國家企業買左佢，自己賺下錢仲好
到時d 主要國家禁哂佢，兩三億都唔知值唔值
買完，再打散，拎左d code 自己再出

比自己國家企業買
會有國家安全問題

以其人之道 還治其人之身

買完，再打散，邊會有問題。
依家係太費，就算買完都唔肯打散姐
咁起碼唔洗從頭整過，雖然都無哂d 用戶